如果下次有人留守 同我夾手夾腳抬佢地走

留守都要有目標，唔好剩企係到等拉，哨兵個用途就係睇水話人知要撤，人撤心不撤！

下次再有人留守送頭既話，夾手夾腳抬佢地走！好似7.1個次咁[size=5]

7.1個次大勝係因為無比人拉
班黑警拉到人就佢地贏架啦

唔理佢係人係鬼 夾走左先

Push

要組班人宣傳be water既原意
要教識班前線

勇武同時要智取